[可能無得只益連登仔] 美森超平3M除鉛濾水器

師兄，即係原來要買兩粒轉接頭？ 唉，我淘寶好快手咁買左一粒，睇黎又要再淘多次

不如你講清楚你想點駁先，同埋你係買咗邊款濾水器

師兄，我買左一支上圖濾水器，同一粒轉接頭

原先水喉有冷熱水

咁依家我暫時只濾冷水，咁我手上的物料足唔足夠？

留名買

首先你肯定你條喉係四分先，雖然應該唔會唔係
之後你睇下水龍頭入水條喉拆唔拆得出嚟，拆得就買多粒你嗰隻頭
或者你求穩陣就唔理佢，留佢係到，買三分膠管轉四分公頭

落左單

三分膠管唔係本身濾水器有送果條咩？ 要另外再買？
咁我上面買果個岩唔岩？

想問下而家屋企個龍頭係可以分冷熱水同過濾水既，咁呢個係咪都裝到？

“三分膠管轉四分公頭”
你上面嗰粒你確定係四分水喉就啱
你嗰粒叫“三分膠管轉四分雌頭”

其實裝濾水器只係係條水路中間插入一個裝置，我諗無咩情況係裝唔到，除咗水壓/溫度超出設計值
只係你識唔識買啱嘅轉接頭

謝謝師兄，等貨到左我再嘗試下

濾水器未開可以放幾耐？
見到amazon $60usd 免連費，打算一次過買多幾支

🇺🇸🇺🇸帝3M

師兄，粒快接頭唔岩，太大，我擰唔到去入水位，3m 本身果隻頭都入唔到，咁其實佢係咪2分，我要去中荷買兩分轉三分快接頭？

另外，本身冷水水喉我拆唔到，所以我應該係要買公頭？

3M嗰粒絲帽扭唔入係正常，美國水喉NPT規格，似樣但唔啱牙
但係個粒個size接唔接近，接近就係三分，如果都係明顯大過，咁可能係兩分
有啲裝修佬唔跟標準用三分喉，兩分喉就真係我見識少未見過
最準確搵尺度外徑，對返BSP標準份表

係，買一雌一公，雌嘅駁牆出水位，公駁水龍頭條喉

2分 13.157mm
3分 16.662mm
4分 20.955mm

師兄，我度左，係3分，咁係咪買呢兩粒轉接頭就搞掂？

上圖係母，下圖係公？ 公頭我只係搵到L 型，有無影響？

唔該晒你

大佬，絲紋都無，點解你會覺得啱用
我唔知做乜上唔到淘寶，搵唔到俾你
你買錯個粒買返啱size再加粒雌咪啱

2個都錯, 你直接攞4分張相問中荷有冇3分
你最好度埋水龍頭條喉幾多分

唔該另一位師兄，我有度過水龍頭條喉個轉接環都係三分，咁我買到個公頭咪可以擰落去？

係咪加粒公頭先岩？

係，我講錯

謝謝，我問緊中荷客服，不過唔知佢明唔明咩叫公頭，唔知內地點叫

本身果間無三分接頭😩

我記得有㗎喎，應該好易搵

係真係無，不過我搵到另一個牌子有

你肯買貴嘢就John Guest

幫到盡

唔該晒

巴打麻煩想問下呢隻喉用你介紹嗰個轉接頭係咪就OK？

英國標準四分喉，上面個位巴打已經柒咗，個師傅裝咗三分喉俾佢
所以自己度清楚，係四分就應該啱

係咪3分先啱

應該係

我都用緊filtrete maximum, 覺得瀘完D水都係有D怪怪地的味, 尤其煲完後, 我係對比維他蒸餾水D味, 用同一個煲黎滾, d味係有D分別

你要同蒸餾水一樣味要用reverse osmosis

成功！

沖水中

恭喜曬 John Guest轉接頭？
味道如何，出水量滿唔滿意？

第一個成功例子，有啲感動

本身高層水壓已經唔係好好，用埋濾水器再少 D

結果係用淘寶 JG 轉接頭，不過因為三分所以要再去五金鋪買
4-3 瀝古 &
4-3 杯神

就裝到了

大家係咪都係直接飲唔煲？

我係

其實你上幾個post 我有留過名，我本身用ro水架呢

我幫啊婆屋企都裝左，5分鐘搞掂

你真係直接開黎飲？

係

你用左咁耐覺唔覺細左水？

我用水唔多所以唔覺，係用咗四個月之後過濾效果開始無咁好，有少少甜味出返嚟，但氯氣味依然完全無

咁就好，遲下再幫人裝，你會唔會跟翻佢六個月換

我已經換咗一次，但下一次諗住用四個月就換，因為我裝過濾主要係求味道，忍受唔到鐵質個陣古怪甜味
求健康的話我諗六個月係無問題

btw 宜加d芯又減左價
買多幾枝r cs 免運費

樓主連Nsf都未識咪出嚟柒喇

請指教

搵唔到理由要咁做

咁你唔可以怪其他人覺得你嘅意見無任何建設性，然而你浪費咗你人生係呢件事上，唔洗reply，唔打算再理你

又到貨

做乜係咁買
我諗住等thanksgiving買兩枝芯

有親戚要咪順便買多幾枝心
免運

點做到免運？

我之前買野佢寄錯左，佢叫我再買過，退錢，咪叫佢免運搭單比埋我

之前一排最平個shipping過50都免費，最近無左

你可以試下問佢waive 唔waive 到，有時可以

巴打又死晒圖

我遲啲再post過，今日攰了
就嚟變薪火post

片入面係裝係水龍頭之後，水龍頭污糟都無所謂，好處係易裝，壞處係出水量細
我個隻係裝係水龍頭之前，如果你水龍頭好污糟就裝完都無鳩用，所以建議水龍頭都換埋去，我個隻好處係出水量大同超級平

佢嘅設計係之前，有辦法裝係之後，但效果如何無法保證

其實唔知個水龍頭算唔算污濁
用左5年 五金舖買
水龍頭方面有冇什麼好推介呀巴打
我睇之前你幾個POST有講過水龍頭都有認證

有認證嘅水龍頭通常係飲水機嗰種幼管水龍頭，因為廚房嗰種好少預你出水直接飲，無認證需要，有認證嗰啲都係高級牌子好貴，最少千幾
我最後只係買咗大路信得過嘅牌子American standard，幾舊水

原來係咁...
不過我都唔諗住用黎直飲
我過濾個邊會用黎煲水式者煮野食
洗野都係用返自來水
咁其實照我咁粗用應用不用換水龍頭吧
有冇咩方法CHECK到水污濁程度

我係咪都閂咗先

有枝棒可以測有幾多溶質係水入面，不過我覺得唔會準，拎去實驗室驗先有用，所以我覺得結果如何係無從得知，唯有執著係牌子上，3M濾水器同AS水龍頭

我換水龍頭最主要係我驚舊嘅cheap嘢有鉛，而唔係污糟

你咩情況，買咗準備換？係就當然要閂
閂開時記住開住水龍頭以免積壓

用咗大半年換咗一次芯啦

多謝推介